東張條女著到咁撚樣引班阿伯咩居心！

又短褲又白tee
痴撚線
阿伯本身都半不舉仲要搞人

公屋狗學人養狗

做咩成日出無聊po
返下工貢獻社會 賺少少call下G好過啦

收爺啦

市民投訴大台東張西望女主持衣著暴露 質疑似色情節目

25

我都想投訴了
去阿伯home
都不來我home

dllm block柒左你隻假膠狗先

隻狗聞左老人除咁耐
見到女即係咁挨落對波到

Ok thx

下次東張感謝祭記得報名

隻狗

東張西望d女主持真係好淫

伴侶犬呢啲trick就咪撚爆啦

知就知，唔知就算啦

爆咗出嚟房署以後勁難批咪即係害人

為收視有冇品㗎，件事又唔係無解決珧，屌

驚隻狗會俾d c9投訴鼓吹非禮

牙阮愈來愈屈

好咸濕

屌你老母我錄左未睇，做咩劇透

樓豬劇透可恥

reported

對腳淫到。。。

屌拿聲 入人屋都唔除鞋

廢鋒博咩呀

抵比人投訴啦

絕對領域

諗起XXX😍

痴線係咁撞女主持個波

狗：我撞得好開心

希望連仔禁言樓主幾個星期

諗起有個gif. 個細路扮喊個女人攬住佢
個細路挨落女人個胸戚眉偷笑

好想做隻衰狗

我黎

根本成人節目

隻狗好醒

肉酸狗

狗真係好識抽女水

哇

唔係呢個

仲要著長boot

26度著BOOT

對腳肯定好撚臭

應該超撚臭呢隻boot 笠到上大髀

成30度著

陰笑好衰

我懷疑隻狗係可以穿隻手落去嗰啲公仔嚟
其實係呀伯係咁抽水

係呢個

A09!!!

想即場聞奶插

硬係形住隻狗笑緊

都唔夠連登仔淫
咁撚樣都聯想到咁多野
唔去拍av做導演哂左

又係依條女

條女對波有無D

你性無能？

隻狗好似狗乸嚟喎

屌你好撚正

你性饑渴姐

ipad

勁硬，墊黎

A左右

係
要做正人君子

對腳

屌你劇透
我未睇東張西望

隻狗可能係連登狗